# Korean Translation by MORE Tech
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:86
msgid "1 Pulse ⇧"
msgstr "1 Pulse ⇧"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:73
msgid "1 Pulse ⇩"
msgstr "1 Pulse ⇩"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:85
msgid "10 Pulse ⇧"
msgstr "10 Pulse ⇧"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:72
msgid "10 Pulse ⇩"
msgstr "10 Pulse ⇩"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:84
msgid "100 Pulse ⇧"
msgstr "100 Pulse ⇧"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:71
msgid "100 Pulse ⇩"
msgstr "100 Pulse ⇩"

#: ../templates/setup/setup.html:454
msgid "16K Monochrome"
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:92
msgid "3D"
msgstr "3D"

#: ../templates/profile/edit.html:120
msgid "3D Anti-aliasing"
msgstr "3D 안티 엘리어싱"

#: ../templates/plate/list.html:234
msgid "3D Edit"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:247
msgid "ASCII (\\n)"
msgstr "ASCII (\\n)"

#: ../templates/setup/setup.html:248
msgid "ASCII (\\r)"
msgstr "ASCII (\\r)"

#: ../templates/setup/setup.html:246
msgid "ASCII (\\r\\n)"
msgstr "ASCII (\\r\\n)"

#: ../templates/setup/setup.html:278
msgid "Absolute"
msgstr "절대위치"

#: ../templates/index-progress.html:65
#: ../templates/plate/advanced-plates.html:24 ../templates/plate/list.html:65
#: ../templates/setup/consumables.html:42
#: ../templates/setup/custom-buttons.html:66
#: ../templates/setup/custom-inputs.html:60
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: ../templates/profile/profiles.html:21
msgid "Actions"
msgstr "액션"

#: ../templates/profile/edit.html:97
msgid "Adaptive Thickness"
msgstr "적응형 두께"

#: ../templates/setup/mask.html:11
msgid "Add Mask"
msgstr "마스크 추가"

#: ../templates/plate/cover.html:28
msgid "Add Selection"
msgstr "선택 항목 추가"

#: ../templates/plate/plates.html:7
msgid "Add a new job"
msgstr ""

#: ../templates/index.html:13 ../templates/plate/plates.html:11
msgid "Add a new job using 3D editor"
msgstr ""

#: ../templates/profile/profiles.html:7
msgid "Add a new resin profile"
msgstr ""

#: ../templates/setup/password.html:29
msgid "Admin has access to all functions including the dashboard."
msgstr "관리자는 대시보드를 포함한 모든 기능에 액세스할 수 있습니다."

#: ../templates/plate/edit.html:49
msgid "Advanced Options"
msgstr "고급 옵션"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:5
msgid "Advanced Plates"
msgstr "고급 플레이트"

#: ../templates/profile/edit.html:16
msgid "After Layer"
msgstr "레이어 후"

#: ../templates/setup/upgrade.html:12
msgid "After completion printer will be restarted."
msgstr "완료 후 프린터가 다시 시작됩니다."

#: ../templates/setup/setup.html:706
msgid "All Images"
msgstr "모든 이미지"

#: ../templates/plate/plates.html:17
msgid "All Profiles"
msgstr "모든 프로필"

#: ../templates/plate/list.html:254
msgid "Analytic"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:94
msgid "Analytic Dashboard"
msgstr "분석 대시보드"

#: ../templates/profile/edit.html:129
msgid "Anti-aliasing"
msgstr "안티 엘리어싱"

#: ../templates/profile/edit.html:138
msgid "Anti-aliasing Minimum Light Intensity Threshold"
msgstr "안티앨리어싱 최소 광량"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:42
msgid "Anytime"
msgstr "언제나"

#: ../templates/printer.html:75
msgid "Are you sure you have changed the consumable?"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:51
msgid "Are you sure you want to RE-SLICE the layers of this plate?"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:49
msgid "Are you sure you want to delete all the jobs?"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:50
msgid "Are you sure you want to delete this job?"
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:12
msgid "Are you sure you want to delete this plate?"
msgstr "이 플레이트를 삭제하시겠습니까?"

#: ../templates/profile/profiles.html:66
msgid "Are you sure you want to delete this profile?"
msgstr "이 프로필을 삭제하시겠습니까?"

#: ../templates/plate/preview.html:41
msgid ""
"Are you sure you want to display the current layer on the main\n"
"    Projector/LCD unit of the printer?"
msgstr "프린터의 LCD에 현재 레이어를 표시하시겠습니까?"

#: ../templates/setup/tools.html:3
msgid "Are you sure you want to expand filesystem?"
msgstr "파일 시스템을 확장하시겠습니까?"

#: ../templates/index-progress.html:146 ../templates/plate/list.html:54
msgid "Are you sure you want to force stop printing? Warning, Force Stop will reset the printer. Printing progress will be lost."
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:5
msgid "Are you sure you want to force stop the printer?"
msgstr "프린터를 강제로 중지하시겠습니까?"

#: ../templates/index-progress.html:148 ../templates/setup/tools.html:6
msgid "Are you sure you want to power off the printer?"
msgstr "프린터 전원을 끄시겠습니까?"

#: ../templates/index-progress.html:149
msgid "Are you sure you want to power off the projector?"
msgstr "LED를 끄시겠습니까?"

#: ../templates/plate/list.html:55
msgid "Are you sure you want to print job from the start?"
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:15
msgid "Are you sure you want to print plate from the start?"
msgstr "처음부터 플레이트를 인쇄하시겠습니까?"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:16 ../templates/plate/list.html:56
msgid "Are you sure you want to print the calibration job?"
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:13
msgid "Are you sure you want to regenerate the layers of this plate?"
msgstr "이 플레이트의 레이어를 재생성하시겠습니까?"

#: ../templates/index-progress.html:151 ../templates/setup/tools.html:8
msgid "Are you sure you want to restart the printer?"
msgstr "프린터를 다시 시작하시겠습니까?"

#: ../templates/setup/tools.html:4
msgid "Are you sure you want to restore the default settings and reboot the printer?"
msgstr "기본 설정을 복원하고 프린터를 재부팅하시겠습니까?"

#: ../templates/index-progress.html:152
msgid "Are you sure you want to resume the previous print?"
msgstr "이전 인쇄를 다시 시작하시겠습니까?"

#: ../templates/plate/cover.html:32
msgid "Are you sure you want to save the covered sections?"
msgstr "적용된 섹션을 저장하시겠습니까?"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:44
msgid "Are you sure you want to set this height as the bottom?"
msgstr "이 높이를 맨 아래로 설정하시겠습니까?"

#: ../templates/index-progress.html:150
msgid "Are you sure you want to start the display? It will automatically select the second display."
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:14 ../templates/plate/list.html:53
msgid "Are you sure you want to stop printing?"
msgstr "인쇄를 중지하시겠습니까?"

#: ../templates/index-progress.html:147
msgid "Are you sure you want to stop printing? It will stop after the current layer is completed. If you want to abort the current layer, confirm stop then click on Force Stop button."
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:7
msgid "Are you sure you want to terminate NanoDLP and have access to terminal?"
msgstr ""

#: ../templates/plate/preview.html:76
msgid "Area Count"
msgstr "면적 수"

#: ../templates/setup/wireless.html:40
msgid "Authentication"
msgstr "인증"

#: ../templates/login.html:8
msgid "Authentication Required"
msgstr "인증 필요"

#: ../templates/profile/edit.html:269
msgid "Auto Leveling"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:774
msgid "Auto Slice"
msgstr "자동 슬라이스"

#: ../templates/analytics.html:47
msgid "Auto Update Paused"
msgstr "자동 업데이트 중지됨"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:72
msgid "Barrel Distortion"
msgstr "배럴 왜곡"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:75
msgid "Barrel Factor"
msgstr "배럴 계수"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:80
msgid "Barrel's Center X"
msgstr "배럴의 중심 X"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:84
msgid "Barrel's Center Y"
msgstr "배럴의 중심 Y"

#: ../templates/setup/setup.html:107
msgid "Basic"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:11
msgid "Basic Details"
msgstr "기본 세부 정보"

#: ../templates/menu.html:29
msgid "Basic Mode"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:13
msgid "Before Layer"
msgstr "레이어 전"

#: ../templates/setup/setup.html:249
msgid "Binary"
msgstr "바이너리"

#: ../templates/setup/setup.html:120
msgid "Black / Dark"
msgstr "블랙 / 다크"

#: ../templates/setup/setup.html:118
msgid "Black / Light"
msgstr "블랙 / 라이트"

#: ../templates/plate/list.html:247
msgid "Blackout"
msgstr "슬라이스 보기"

#: ../templates/plate/cover.html:3
msgid "Blackout Platform"
msgstr "슬라이스 보기"

#: ../templates/profile/edit.html:350
msgid "Blank Area Color"
msgstr "빈 영역 색상"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:27
msgid "Blue"
msgstr "블루"

#: ../templates/setup/setup.html:116
msgid "Blue / Dark"
msgstr "블루 / 다크"

#: ../templates/setup/setup.html:117
msgid "Blue / Light"
msgstr "블루 / 라이트"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:58
msgid "Blurring Radius"
msgstr "흐릿한 반지름"

#: ../templates/setup/setup.html:53
msgid "Boot-up, start, resume, stop print, before, after layer"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:310
msgid "Bootup Code"
msgstr "부팅 코드"

#: ../templates/setup/setup.html:502
msgid "Both"
msgstr "모두"

#: ../templates/plate/preview.html:87
msgid "Boundary - X"
msgstr "경계 - X"

#: ../templates/plate/preview.html:89
msgid "Boundary - Y"
msgstr "경계 - Y"

#: ../templates/setup/setup.html:89
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "브라질 포르투갈어"

#: ../templates/setup/setup.html:119
msgid "Brown / Light"
msgstr "브라운 / 라이트"

#: ../templates/menu.html:63 ../templates/menu.html:68
msgid "Build"
msgstr "빌드"

#: ../templates/profile/edit.html:73
msgid "Burn-in Cure Time"
msgstr "초기 레이어 경화 시간"

#: ../templates/profile/edit.html:145
msgid "Burn-in Erode / Dilate Areas"
msgstr "초기 레이어 침식/확장 영역"

#: ../templates/profile/edit.html:14
msgid "Burn-in Layer"
msgstr "초기 레이어"

#: ../templates/profile/simple.html:35
msgid "Burn-in Layer Cure Time"
msgstr ""

#: ../templates/profile/simple.html:47
msgid "Burn-in Layer Number"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:502
msgid "Burn-in Lift After Print"
msgstr "초기 레이어 : 인쇄 후 리프트"

#: ../templates/profile/edit.html:510
msgid "Burn-in Wait After Lift"
msgstr "초기 레이어 : 리프트 후 대기"

#: ../templates/profile/edit.html:89
msgid "Burn-in Wait After Print"
msgstr "초기 레이어 : 인쇄 후 대기"

#: ../templates/profile/edit.html:81
msgid "Burn-in Wait Before Print"
msgstr "초기 레이어 : 인쇄 전 대기"

#: ../templates/profile/edit.html:14
msgid "Burn-in layers count, cure time, lift, erode"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:36
msgid "Buttons"
msgstr ""

#: ../templates/setup/support.html:8
msgid "By submitting form below, your printer log files and configurations will be transmitted for debugging purpose."
msgstr "아래 양식을 제출하면 디버깅을 위해 프린터 로그 파일과 구성이 전송됩니다."

#: ../templates/printer.html:32
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ../templates/setup/tools.html:108
msgid "CPU Profiling"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:39
msgid "Calibrate Zero Position ⇧"
msgstr "제로 위치 보정⇧"

#: ../templates/plate/plates.html:51
msgid "Calibration Job"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:59
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: ../templates/setup/setup.html:711
msgid "Camera Command"
msgstr "카메라 명령어"

#: ../templates/setup/setup.html:684
msgid "Camera Photo Frequency"
msgstr "카메라 사진 빈도"

#: ../templates/setup/setup.html:59
msgid "Camera settings, storage"
msgstr "카메라 설정, 저장"

#: ../templates/setup/setup.html:823
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../templates/plate/list.html:279
msgid "Cancel Scheduled Print"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:57
msgid "Center Origin"
msgstr "원점을 중심으로"

#: ../templates/plate/edit.html:56
msgid "Center Pieces"
msgstr "조각을 중심으로"

#: ../templates/setup/setup.html:482
msgid "Center of Barrel - X"
msgstr "배럴의 중심 - X"

#: ../templates/setup/setup.html:489
msgid "Center of Barrel - Y"
msgstr "배럴의 중심 - Y"

#: ../templates/plate/edit.html:54
msgid "Centering"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:47
msgid "Centigrade°"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:35
msgid "Change Distribution"
msgstr "유통사 변경"

#: ../templates/setup/timezone.html:13
msgid "Change Timezone"
msgstr ""

#: ../templates/setup/distro.html:15
msgid "Change to \"Athena\" Version"
msgstr ""

#: ../templates/setup/distro.html:18
msgid "Change to \"Microlay\" Version"
msgstr "Microlay 버전으로 변경"

#: ../templates/setup/distro.html:14
msgid "Change to \"NanoDLP Controller Board\" Version"
msgstr "NanoDLP 컨트롤러 보드로 변경"

#: ../templates/setup/distro.html:19
msgid "Change to \"Phrozen\" Version"
msgstr "Phrozen 버전으로 변경"

#: ../templates/setup/distro.html:17
msgid "Change to \"mUVe3D\" Version"
msgstr "mUVe3D 버전으로 변경"

#: ../templates/setup/distro.html:16
msgid "Change to \"ynde\" Version"
msgstr "ynde 버전으로 변경"

#: ../templates/profile/edit.html:363 ../templates/profile/edit.html:415
msgid "Checkerboard"
msgstr "체커보드"

#: ../templates/setup/setup.html:86
msgid "Chinese"
msgstr "중국어"

#: ../templates/profile/profiles.html:57
msgid "Clone"
msgstr ""

#: ../templates/base.html:219
#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:108
#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:91
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: ../templates/plate/preview.html:103
msgid "Code After"
msgstr "코드 후"

#: ../templates/profile/edit.html:58
msgid "Code After Each Layer"
msgstr "각 레이어 후 코드"

#: ../templates/plate/preview.html:93
msgid "Code Before"
msgstr "코드 전"

#: ../templates/profile/edit.html:223
msgid "Code Before Each Layer"
msgstr "각 레이어 전 코드"

#: ../templates/plate/preview.html:99
msgid "Code During Cure"
msgstr "경화 중 코드"

#: ../templates/setup/setup.html:343
msgid "Code for Curing"
msgstr ""

#: ../templates/plate/generator.html:17
msgid "Comma Separated Cure Times"
msgstr "경화 시간 쉼표 구분"

#: ../templates/plate/generator.html:21
msgid "Comma Separated Pillar Diameter"
msgstr "기둥 지름 쉼표 구분"

#: ../templates/plate/edit.html:67
msgid "Comma separated in second"
msgstr "초 쉼표 구분"

#: ../templates/profile/profiles.html:60
msgid "Compare"
msgstr ""

#: ../templates/profile/compare.html:46
msgid "Compare Profiles"
msgstr ""

#: ../templates/plate/history.html:10
msgid "Complete Failure"
msgstr "완전 실패"

#: ../templates/setup/wireless.html:42
msgid "Connect"
msgstr "연결"

#: ../templates/setup/password.html:60
msgid "Consider this protection is very basic and easily could be bypassed."
msgstr "이 보호는 매우 기본적이며 쉽게 우회될 수 있습니다."

#: ../templates/setup/consumables.html:16
msgid "Consumable Type"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:39
msgid "Consumables"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:359
msgid "Controller Board Output Parser"
msgstr ""

#: ../templates/index-progress.html:15
msgid "Could not connect to the NanoDLP. Please check your network connection."
msgstr "NanoDLP에 연결할 수 없습니다. 네트워크 연결을 확인하십시오."

#: ../templates/profile/edit.html:279
msgid "Crash Detection"
msgstr ""

#: ../templates/plate/plates.html:41
msgid "Create 3D shapes by repeating an image frame"
msgstr "이미지 프레임을 반복하여 3D 모양 만들기"

#: ../templates/plate/plates.html:45
msgid "Create a PCB job"
msgstr ""

#: ../templates/plate/plates.html:44
msgid "Create a job using paint"
msgstr ""

#: ../templates/index-progress.html:81
#: ../templates/plate/advanced-plates.html:37 ../templates/plate/list.html:174
#: ../templates/plate/preview.html:97 ../templates/profile/profiles.html:19
#: ../templates/setup/consumables.html:18
msgid "Cure Time"
msgstr "경화 시간"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:26
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: ../templates/setup/setup.html:235
msgid "Custom Acceleration"
msgstr "사용자 지정 가속"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:65
msgid "Custom HTML"
msgstr "사용자 지정 HTML"

#: ../templates/setup/custom-sound.html:5
msgid "Custom Print Finish Sound (ogg format)"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:34
msgid "Customize"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:74
msgid "DSI HMI"
msgstr ""

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:37
msgid "Dashboard"
msgstr "대시보드"

#: ../templates/setup/setup.html:243
msgid "Data Encoding"
msgstr "데이터 인코딩"

#: ../templates/plate/list.html:64
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: ../templates/plate/edit.html:91
msgid "Decrease Mask Intensity"
msgstr "마스크 강도 감소"

#: ../templates/profile/profiles.html:20
#: ../templates/setup/custom-buttons.html:30
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:19
msgid "Default Value"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:250 ../templates/profile/profiles.html:52
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: ../templates/profile/edit.html:53
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:23 ../templates/plate/list.html:63
#: ../templates/printer.html:97 ../templates/setup/consumables.html:39
#: ../templates/setup/consumables.html:40
#: ../templates/setup/consumables.html:41
#: ../templates/setup/custom-inputs.html:57
#: ../templates/setup/custom-inputs.html:58
#: ../templates/setup/custom-inputs.html:59
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: ../templates/setup/tools.html:51
msgid "Device Management"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:370
msgid "Dimming Amount Percentage"
msgstr "조광량 퍼센트"

#: ../templates/plate/extrude.html:6
msgid "Dimming and Mask settings will take effect on the created layers."
msgstr "조광 및 마스크 설정이 생성된 레이어에 적용됩니다."

#: ../templates/setup/setup.html:157
msgid "Direction GPIO"
msgstr "방향 GPIO"

#: ../templates/plate/edit.html:58 ../templates/profile/edit.html:100
#: ../templates/profile/edit.html:123 ../templates/profile/edit.html:133
#: ../templates/profile/edit.html:396 ../templates/profile/edit.html:406
#: ../templates/setup/setup.html:141 ../templates/setup/setup.html:5
#: ../templates/setup/setup.html:761 ../templates/setup/setup.html:778
msgid "Disable"
msgstr "사용 안 함"

#: ../templates/index-progress.html:120
msgid "Disable Auto Shutdown"
msgstr "자동 종료 사용 안 함"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:49
msgid "Disable Motor"
msgstr "모터 사용 안 함"

#: ../templates/profile/edit.html:529 ../templates/setup/setup.html:129
#: ../templates/setup/setup.html:499 ../templates/setup/setup.html:510
#: ../templates/setup/setup.html:687
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

#: ../templates/setup/wireless.html:73
msgid "Disconnect"
msgstr ""

#: ../templates/printer.html:45
msgid "Disk"
msgstr "디스크"

#: ../templates/index-progress.html:11
msgid "Dismiss"
msgstr "해제"

#: ../templates/base.html:36 ../templates/plate/list.html:40
msgid "Dismiss All"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:107
#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:90
#: ../templates/setup/setup.html:51
msgid "Display"
msgstr "디스플레이"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:5
#: ../templates/menu.html:23
msgid "Display Calibration"
msgstr "디스플레이 보정"

#: ../templates/setup/setup.html:507
msgid "Display Communication Type"
msgstr "디스플레이 통신 유형"

#: ../templates/setup/setup.html:583
msgid "Display Connection"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:448
msgid "Display Controller"
msgstr "디스플레이 컨트롤러"

#: ../templates/plate/preview.html:9
msgid "Display Layer"
msgstr "디스플레이 레이어"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:35
msgid "Display Mask"
msgstr "디스플레이 마스크"

#: ../templates/setup/setup.html:577
msgid "Display Number"
msgstr "디스플레이 개수"

#: ../templates/setup/setup.html:567
msgid "Display Power Cycle"
msgstr "디스플레이 전원 주기"

#: ../templates/setup/setup.html:560
msgid "Display Turn Off Command"
msgstr "디스플레이 끄기 명령어"

#: ../templates/setup/setup.html:554
msgid "Display Turn On Command"
msgstr "디스플레이 켜기 명령어"

#: ../templates/setup/setup.html:521
msgid "Display Warm-up Time"
msgstr "디스플레이 준비 시간"

#: ../templates/setup/setup.html:51
msgid "Display resolution, connection, lamp"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:99
msgid "Do not Rotate"
msgstr "회전 안 함"

#: ../templates/setup/upgrade.html:48
msgid "Downgrade / Upgrade to other builds"
msgstr "다른 빌드로 다운그레이드 / 업그레이드"

#: ../templates/import.html:22
msgid "Download & Import Profile"
msgstr "프로필 다운로드 & 가져오기"

#: ../templates/import.html:44
msgid "Download & Restore Machine Settings"
msgstr "기계 설정 다운로드 & 복구"

#: ../templates/plate/list.html:257
msgid "Download CBDDLP"
msgstr "CBDDLP 다운로드"

#: ../templates/analytics-offline.html:47 ../templates/analytics.html:56
msgid "Download CSV"
msgstr "CSV 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:259
msgid "Download CTB"
msgstr "CTB 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:260
msgid "Download CWS"
msgstr "CWS 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:261
msgid "Download CZIP"
msgstr "CZIP 다운로드"

#: ../templates/setup/tools.html:100
msgid "Download Debug"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:262
msgid "Download FDG"
msgstr "FDG 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:263
msgid "Download LGS"
msgstr "LGS 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:264
msgid "Download LGS30"
msgstr "LGS30 다운로드"

#: ../templates/import.html:41
msgid "Download Machine Settings"
msgstr "기계 설정 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:255
msgid "Download NanoDLP"
msgstr "NanoDLP 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:265
msgid "Download PHZ"
msgstr "PHZ 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:267
msgid "Download PW0"
msgstr "PW0 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:266
msgid "Download PWS"
msgstr "PWS 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:258
msgid "Download Photon"
msgstr "다운로드 버튼"

#: ../templates/import.html:19
msgid "Download Profile"
msgstr "프로필 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:268
msgid "Download SL1"
msgstr "SL1 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:269
msgid "Download UVJ"
msgstr "UVJ 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:270
msgid "Download ZCODEX"
msgstr "ZCODEX 다운로드"

#: ../templates/plate/list.html:271
msgid "Download {{ row.Type|upper }}"
msgstr "{{ row.Type|upper }} 다운로드"

#: ../templates/setup/setup.html:204
msgid "Driver Enable GPIO"
msgstr "드라이버 활성화 GPIO"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:31
msgid "Duration"
msgstr "지속 시간"

#: ../templates/setup/upgrade.html:9
msgid "During the upgrade process NanoDLP would not be accessible."
msgstr "업그레이드 과정 중에는 NanoDLP에 액세스할 수 없습니다."

#: ../templates/profile/edit.html:213
msgid "Dynamic Cure Time"
msgstr "동적 경화 시간"

#: ../templates/setup/setup.html:53
msgid "Dynamic G-Code"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:179
msgid "Dynamic Lift"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:231
msgid "Dynamic Lift Speed"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:240
msgid "Dynamic Retract Speed"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:169
msgid "Dynamic Wait"
msgstr ""

#: ../templates/index-progress.html:55
msgid "ETA"
msgstr "완료 예정 시간"

#: ../templates/plate/list.html:232 ../templates/profile/profiles.html:48
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: ../templates/setup/editor.html:38
msgid "Edit Config Settings"
msgstr "구성 설정 편집"

#: ../templates/setup/editor.html:4
msgid "Edit Configuration Files"
msgstr ""

#: ../templates/setup/editor.html:77
msgid "Edit HMI Settings"
msgstr ""

#: ../templates/setup/editor.html:52 ../templates/setup/editor.html:63
msgid "Edit Klipper Settings"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:67
msgid "Edit Mask"
msgstr "마스크 편집"

#: ../templates/setup/editor.html:10
msgid "Edit Network Settings"
msgstr "네트워크 설정 편집"

#: ../templates/plate/edit.html:13
msgid "Edit Plate"
msgstr "플레이트 편집"

#: ../templates/setup/editor.html:24
msgid "Edit Wifi Settings"
msgstr "와이파이 설정 편집"

#: ../templates/index-progress.html:60
msgid "Elapsed"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:411
msgid "Elephant Foot Compensation"
msgstr "코끼리 발 현상 보상"

#: ../templates/profile/edit.html:422
msgid "Elephant Foot Compensation Amount Percentage"
msgstr "코끼리 발 현상 보상량 퍼센트"

#: ../templates/profile/edit.html:438
msgid "Elephant Foot Compensation Thickness"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:393
msgid "Elephant Foot Middle Exposure"
msgstr "코끼리 발 현상 중심 노광"

#: ../templates/profile/edit.html:430
msgid "Elephant Foot Wall Thickness"
msgstr "코끼리 발 현상 벽 두께"

#: ../templates/setup/password.html:30
msgid "Empty username for dashboard, makes the dashboard accessible to everyone without authentication."
msgstr "대시보드의 비어 있는 사용자 이름은 인증 없이 모든 사용자가 대시보드에 액세스할 수 있도록 합니다."

#: ../templates/profile/edit.html:101 ../templates/profile/edit.html:124
#: ../templates/profile/edit.html:132 ../templates/profile/edit.html:397
#: ../templates/profile/edit.html:405 ../templates/setup/setup.html:760
#: ../templates/setup/setup.html:777
msgid "Enable"
msgstr "사용"

#: ../templates/index-progress.html:123
msgid ""
"Enable\n"
"\t\t\t\t\tAuto Shutdown"
msgstr ""
"사용\n"
"\t\t\t\t\t자동 종료"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:34
msgid "Enable / Disable"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:227
msgid "Enable Before Each Print"
msgstr "인쇄 전 사용"

#: ../templates/setup/setup.html:223
msgid "Enable GPIO Mode"
msgstr "GPIO 모드 사용"

#: ../templates/setup/setup.html:212
msgid "Enable GPIO State"
msgstr "GPIO 상태 사용"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:48
msgid "Enable Motor"
msgstr "모터 사용"

#: ../templates/setup/tools.html:107
msgid "Enable Verbose Logging"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:226
msgid "Enable on Boot"
msgstr "부팅 시 사용"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:31
msgid "End Level"
msgstr "엔드 레벨"

#: ../templates/setup/setup.html:174
msgid "Endstop Switch - Bottom Limit"
msgstr "엔드스탑 스위치 - 하단 리미트"

#: ../templates/setup/setup.html:182
msgid "Endstop Switch - Default State"
msgstr "엔드스탑 스위치 - 기본 상태"

#: ../templates/setup/setup.html:165
msgid "Endstop Switch - Top Limit"
msgstr "엔드스탑 스위치 - 상단 리미트"

#: ../templates/setup/setup.html:85
msgid "English"
msgstr "영어"

#: ../templates/profile/edit.html:205
msgid "Erode / Dilate Areas"
msgstr "침식 / 확장 영역"

#: ../templates/error.html:4
msgid "Error ({{code}}) Accessing Requested Resource - {{error}} - {{path}}"
msgstr ""

#: ../templates/plate/extrude.html:8
msgid "Even-though it can process multi color images, to make the dimming feature work correctly, try to use images containing grayscale colors."
msgstr "다중 색상 이미지를 처리할 수 있지만, 조광 기능이 올바르게 작동하도록 하려면 그레이스케일 색상이 포함된 이미지를 사용하십시오."

#: ../templates/setup/tools.html:43
msgid "Expand Filesystem"
msgstr "파일 시스템 확장"

#: ../templates/profile/edit.html:170 ../templates/profile/edit.html:180
#: ../templates/profile/edit.html:252 ../templates/profile/edit.html:260
#: ../templates/profile/edit.html:270 ../templates/profile/edit.html:280
msgid "Experimental"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:108
msgid "Expert"
msgstr ""

#: ../templates/menu.html:29
msgid "Expert Mode"
msgstr ""

#: ../templates/profile/profiles.html:64 ../templates/setup/tools.html:26
msgid "Export"
msgstr ""

#: ../templates/analytics-offline.html:48
msgid "Export All Data"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:114
msgid "Export Comma Separated Values"
msgstr "쉼표로 구분된 값 내보내기"

#: ../templates/base.html:27 ../templates/plate/list.html:31
msgid "Failed Print"
msgstr "인쇄 실패"

#: ../templates/setup/setup.html:741
msgid "Fault GPIO Default State"
msgstr "결함 GPIO 기본 상태"

#: ../templates/plate/preview.html:52
msgid "Faulty layers:"
msgstr "결함 레이어:"

#: ../templates/plate/edit.html:22 ../templates/plate/edit.html:31
msgid "File"
msgstr "파일"

#: ../templates/plate/edit.html:126
msgid "File is too large to process, use remote slicing, web slicing or upload a sliced file."
msgstr ""

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:92
msgid "Final Mask"
msgstr "최종 마스크"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:63
msgid "Floor ⇩"
msgstr "바닥 ⇩"

#: ../templates/index-progress.html:97 ../templates/plate/list.html:209
#: ../templates/setup/tools.html:67
msgid "Force Stop"
msgstr "강제 중지"

#: ../templates/setup/setup.html:594
msgid "Framebuffer Path"
msgstr "프레임버퍼 경로"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:136
#: ../templates/plate/plates.html:80
msgid "Free Disk Space"
msgstr "사용 가능한 디스크 공간"

#: ../templates/plate/plates.html:31
msgid "Free space available on your disk is low. Please, remove unused jobs or expand the partition."
msgstr ""

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:44
msgid "Full White"
msgstr "풀 화이트"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:106
msgid "FullHD Calibration"
msgstr "FullHD 보정"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:64
msgid "Gcode"
msgstr "G코드"

#: ../templates/index-progress.html:83
msgid "Gcode After"
msgstr "G코드 후"

#: ../templates/index-progress.html:79
msgid "Gcode Before"
msgstr "G코드 전"

#: ../templates/setup/tools.html:93
msgid "Gcode Terminal"
msgstr ""

#: ../templates/plate/extrude.html:49 ../templates/plate/generator.html:41
#: ../templates/plate/pcb.html:30
msgid "Generate"
msgstr "생성"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:26
msgid "Green"
msgstr "그림"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:31
msgid "Green => Red"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:34
msgid "Grid"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:80
msgid "Grid Preview"
msgstr "그리드 미리보기"

#: ../templates/setup/setup.html:57
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: ../templates/printer.html:84
msgid "Heating start causing performance degrade and slow down."
msgstr "가열로 인해 성능이 저하되고 속도가 느려집니다."

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:14
#: ../templates/index-progress.html:43
msgid "Height"
msgstr "높이"

#: ../templates/menu.html:28
msgid "Help"
msgstr ""

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:45
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨짐"

#: ../templates/setup/setup.html:186 ../templates/setup/setup.html:216
#: ../templates/setup/setup.html:745
msgid "High"
msgstr "높음"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:72
msgid "Highlight Point"
msgstr "하이라이트 포인트"

#: ../templates/setup/tools.html:92
msgid "History"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:364 ../templates/profile/edit.html:416
msgid "Homogeneous"
msgstr "동차"

#: ../templates/setup/setup.html:433
msgid "Horizontal Resolution"
msgstr "수평 해상도"

#: ../templates/setup/setup.html:500
msgid "Horizontally"
msgstr "수평"

#: ../templates/setup/wireless.html:23
msgid "Hostname"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:60
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../templates/setup/wireless.html:29
msgid "IP:PORT"
msgstr ""

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:43
msgid "Idle"
msgstr "Idle"

#: ../templates/setup/distro.html:11
msgid "If you want to overwrite settings too, after restart go to `Setup` page / `Tools` tab and press `Restore Settings` button."
msgstr "설정을 덮어쓰려면 다시 시작한 후 '설정' 페이지 / '도구' 탭으로 이동한 후 '설정 복구' 버튼을 누릅니다."

#: ../templates/base.html:35 ../templates/plate/list.html:39
#: ../templates/profile/edit.html:598
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

#: ../templates/plate/history.html:6
msgid "Ignore Result"
msgstr "무시된 결과"

#: ../templates/setup/tools.html:18
msgid "Import"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:109
msgid "Import Comma Separated Values"
msgstr "쉼표로 구분된 값 가져오기"

#: ../templates/import.html:11 ../templates/import.html:8
msgid "Import Profile"
msgstr "프로필 가져오기"

#: ../templates/profile/profiles.html:11
msgid "Import a resin profile"
msgstr ""

#: ../templates/import.html:4
msgid "Import and Export Settings"
msgstr "설정 가져오기/내보내기"

#: ../templates/plate/preview.html:13
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: ../templates/setup/tools.html:37
msgid "Inputs"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:50
msgid "Interface and Appearance"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:127
msgid "It is possible to process files smaller than {{fileSizeLimit}}MB."
msgstr ""

#: ../templates/index-progress.html:9
msgid "It seems your printer experienced issue during the last print."
msgstr "마지막 인쇄 중에 프린터에 문제가 발생한 것 같습니다."

#: ../templates/setup/setup.html:90
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

#: ../templates/setup/setup.html:88
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

#: ../templates/plate/list.html:61 ../templates/plate/preview.html:6
msgid "Job"
msgstr ""

#: ../templates/plate/extrude.html:34
msgid "Job Depth"
msgstr ""

#: ../templates/plate/extrude.html:12 ../templates/plate/generator.html:5
#: ../templates/plate/plates.html:40
msgid "Job Generator"
msgstr ""

#: ../templates/plate/extrude.html:16
msgid "Job Name"
msgstr ""

#: ../templates/index.html:8 ../templates/menu.html:12
#: ../templates/plate/plates.html:5
msgid "Jobs"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:87
msgid "Korean"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:536
msgid "Lamp Brightness"
msgstr "램프 밝기"

#: ../templates/setup/setup.html:82
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: ../templates/plate/preview.html:82
msgid "Largest Area"
msgstr "최대 면적"

#: ../templates/setup/setup.html:77
msgid "Laser"
msgstr "레이저"

#: ../templates/profile/edit.html:544
msgid "Laser Code"
msgstr "레이저 코드"

#: ../templates/analytics.html:49
msgid "Last 1,000 Points - Auto Update"
msgstr ""

#: ../templates/analytics.html:51
msgid "Last 10,000 Points - Auto Update"
msgstr ""

#: ../templates/analytics.html:50
msgid "Last 5,000 Points - Auto Update"
msgstr ""

#: ../templates/analytics.html:52
msgid "Last 50,000 Points - Auto Update"
msgstr ""

#: ../templates/analytics.html:48
msgid "Last 500 Points - Auto Update"
msgstr "마지막 500개 - 자동 업데이트"

#: ../templates/plate/list.html:156
msgid "Last Print"
msgstr "마지막 인쇄"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:104
#: ../templates/index-progress.html:38 ../templates/plate/list.html:216
#: ../templates/plate/preview.html:74 ../templates/printer.html:94
msgid "Layer"
msgstr "레이어"

#: ../templates/plate/list.html:189
msgid "Layer ID"
msgstr "레이어 ID"

#: ../templates/plate/preview.html:78 ../templates/profile/profiles.html:18
msgid "Layer Thickness"
msgstr "레이어 두께"

#: ../templates/setup/setup.html:666
msgid "Leadscrew Pitch"
msgstr "리드스크류 피치"

#: ../templates/setup/setup.html:474
msgid "Lens Barrel Factor"
msgstr "렌즈 배럴 계수"

#: ../templates/printer.html:93
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: ../templates/setup/consumables.html:26
msgid "Lifecycle limit"
msgstr ""

#: ../templates/index-progress.html:84
msgid "Lift"
msgstr "리프트"

#: ../templates/profile/edit.html:518 ../templates/profile/simple.html:82
msgid "Lift After Print"
msgstr "인쇄 후 리프트"

#: ../templates/profile/edit.html:306
msgid "Lift Speed"
msgstr ""

#: ../templates/index-progress.html:85
msgid "Lift Wait"
msgstr "리프트 대기"

#: ../templates/profile/edit.html:16
msgid "Lift after print, wait after lift, sending code"
msgstr "인쇄 후 리프트, 리프트 후 대기, 코드 전송"

#: ../templates/setup/setup.html:605
msgid "Light Output Formula"
msgstr "광출력 공식"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:27
#: ../templates/profile/edit.html:341
msgid "Light Source Color"
msgstr "광원 색상"

#: ../templates/setup/password.html:3
msgid "Local Panel Password Protection"
msgstr "로컬 패널 비밀번호 보호"

#: ../templates/setup/tools.html:91
msgid "Log & Status"
msgstr ""

#: ../templates/login.html:14
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: ../templates/setup/setup.html:187 ../templates/setup/setup.html:215
#: ../templates/setup/setup.html:744
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#: ../templates/profile/edit.html:146 ../templates/profile/edit.html:206
#: ../templates/profile/edit.html:430 ../templates/profile/edit.html:438
#: ../templates/profile/edit.html:535
msgid "MM"
msgstr "MM"

#: ../templates/menu.html:20
msgid "Machine Settings"
msgstr "기계 설정"

#: ../templates/import.html:49
msgid "Machine Settings and Profiles Repository"
msgstr "기계 설정과 프로필 저장소"

#: ../templates/plate/generator.html:4
msgid "Making any change will automatically discard the previous calibration job."
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:351
msgid "Manual Movement Code Template"
msgstr "수동 이동 코드 템플릿"

#: ../templates/setup/wireless.html:61
msgid "Manually Add"
msgstr ""

#: ../templates/setup/password.html:50
msgid "Manufacturer Settings"
msgstr "제조사 설정"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:49
msgid "Mask"
msgstr "마스크"

#: ../templates/profile/edit.html:593
msgid "Mask File"
msgstr "마스크 파일"

#: ../templates/plate/edit.html:87
msgid "Mask File (PNG)"
msgstr "마스크 파일 (PNG)"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:8
msgid "Mask Generation Wizard"
msgstr "마스크 생성 마법사"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:68
msgid "Mask Generator"
msgstr "마스크 생성기"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:43
msgid "Mask Grid"
msgstr "마스크 그리드"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:86
msgid "Mask Preview"
msgstr "마스크 미리보기"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:66
msgid "Mask and Lamp"
msgstr "마스크와 램프"

#: ../templates/setup/mask.html:8
msgid "Mask file effects only STL/SLC/SVG files uploaded after mask submit"
msgstr "마스크 파일은 마스크 제출 후 업로드된 STL/SLC/SVG 파일에만 영향을 줍니다."

#: ../templates/profile/edit.html:297 ../templates/profile/simple.html:10
#: ../templates/setup/setup.html:632
msgid "Max Speed"
msgstr "최대 속도"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:44
msgid "Max for Number Input"
msgstr "숫자 입력에 대한 최대값"

#: ../templates/profile/edit.html:114
msgid "Maximum Thickness for Adaptive Slicing"
msgstr "적응형 슬라이싱을 위한 최대 두께"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:43
msgid "Measure Z-Axis Length ⇧"
msgstr "Z축 길이 측정 ⇧"

#: ../templates/plate/generator.html:31
msgid "Measurement Cube Height"
msgstr "측정 큐브 높이"

#: ../templates/plate/generator.html:27
msgid "Measurement Cube Width"
msgstr "측정 큐브 너비"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:70
msgid "Measurement Mode"
msgstr "측정 모드"

#: ../templates/printer.html:47
msgid "Memory"
msgstr "메모리"

#: ../templates/setup/tools.html:109
msgid "Memory Profiling"
msgstr ""

#: ../templates/printer.html:85
msgid "Memory swap detected it will slow down operations."
msgstr "메모리 스왑에서 작업 속도가 느려지는 것을 감지했습니다."

#: ../templates/profile/edit.html:571 ../templates/profile/edit.html:579
#: ../templates/profile/profiles.html:18
msgid "Micron"
msgstr "Micron"

#: ../templates/setup/setup.html:660
msgid "Microstep"
msgstr "Microstep"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:15
#: ../templates/plate/extrude.html:34 ../templates/plate/generator.html:12
#: ../templates/plate/generator.html:27 ../templates/plate/generator.html:31
#: ../templates/plate/generator.html:35 ../templates/profile/edit.html:325
#: ../templates/profile/edit.html:503 ../templates/setup/setup.html:615
#: ../templates/setup/setup.html:623 ../templates/setup/setup.html:666
msgid "Millimeter"
msgstr "Millimeter"

#: ../templates/setup/setup.html:424
msgid "Millisecond"
msgstr "Millisecond"

#: ../templates/setup/setup.html:640
msgid "Min Speed"
msgstr "최소 속도"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:41
msgid "Min for Number Input"
msgstr "숫자 입력에 대한 최소값"

#: ../templates/profile/edit.html:107
msgid "Minimum Thickness for Adaptive Slicing"
msgstr "적응형 슬라이싱을 위한 최소 두께"

#: ../templates/setup/setup.html:496
msgid "Mirror Layers"
msgstr "미러 레이어"

#: ../templates/printer.html:96
msgid "Module"
msgstr "모듈"

#: ../templates/setup/tools.html:90
msgid "Monitor"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:452
msgid "Monochrome"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:453
msgid "Monochrome Rock Pi"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:228
msgid "More"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:646
msgid "Motor Startup Speed"
msgstr "모터 시동 속도"

#: ../templates/setup/setup.html:652
msgid "Motor Step Angle"
msgstr "모터 스텝 앵글"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:60
msgid "Move"
msgstr "이동"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:109
msgid "Move to Layer"
msgstr "레이어로 이동"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:91
msgid "Move to layer"
msgstr "레이어로 이동"

#: ../templates/profile/edit.html:13
msgid "Move to layer, movement speed, slow section, sending code"
msgstr "레이어로 이동, 이동 속도, 느린 섹션, 코드 전송"

#: ../templates/setup/setup.html:52
msgid "Movement"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:274
msgid "Movement Positioning"
msgstr "이동 위치"

#: ../templates/profile/edit.html:535
msgid "Multi Print Gap"
msgstr "다중 인쇄 간격"

#: ../templates/plate/edit.html:67
msgid "Multi-Cure"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:62
msgid "Multiple Thickness"
msgstr "다중 두께"

#: ../templates/plate/edit.html:40 ../templates/profile/edit.html:33
#: ../templates/setup/consumables.html:38
#: ../templates/setup/custom-inputs.html:56
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:62
msgid "Name / Color"
msgstr "이름 / 색상"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:6
msgid "Name <sup>without space, only characters</sup>"
msgstr ""

#: ../templates/setup/consumables.html:6
msgid "Name without space, only characters"
msgstr "공백 없이 문자만 있는 이름"

#: ../templates/setup/tools.html:65
msgid "NanoDLP"
msgstr ""

#: ../templates/setup/support.html:19
msgid "NanoDLP Facebook Group"
msgstr "NanoDLP 페이스북 그룹"

#: ../templates/setup/setup.html:58
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: ../templates/setup/setup.html:58
msgid "Network port, remote slicer, WiFi"
msgstr ""

#: ../templates/menu.html:59
msgid "New Version Available"
msgstr "새 버전 가능"

#: ../templates/setup/setup.html:717
msgid "Nextion Display Port Address"
msgstr "Nextion 디스플레이 포트 주소"

#: ../templates/setup/setup.html:198
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: ../templates/setup/wireless.html:65
msgid "No Encryption"
msgstr "비밀번호화 없음"

#: ../templates/analytics-offline.html:38
msgid "No File Available"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:297
msgid "No Jobs"
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:124
msgid "No Plates"
msgstr "플레이트 없음"

#: ../templates/profile/profiles.html:73
msgid "No Profile"
msgstr "프로필 없음"

#: ../templates/plate/history.html:5
msgid "No Result"
msgstr "결과 없음"

#: ../templates/setup/setup.html:451
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: ../templates/profile/edit.html:15
msgid "Normal Layer"
msgstr "일반 레이어"

#: ../templates/profile/edit.html:161 ../templates/profile/simple.html:58
msgid "Normal Layer Cure Time"
msgstr "일반 레이어 경화 시간"

#: ../templates/profile/edit.html:153
msgid "Normal Layer Thickness"
msgstr "일반 레이어 두께"

#: ../templates/profile/edit.html:15
msgid "Normal layers count, cure time, lift, erode"
msgstr "일반 레이어 개수, 경화 시간, 리프트, 침식"

#: ../templates/printer.html:86
msgid "Not enough free disk space. Try removing some plates or expand disk space."
msgstr "사용 가능한 디스크 공간이 부족합니다. 플레이트를 제거하거나 디스크 공간을 확장해 보세요."

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:23
msgid "Note Text"
msgstr "메모 텍스트"

#: ../templates/base.html:32 ../templates/plate/list.html:36
msgid "Nothing on Build Platform"
msgstr "빌드 플랫폼에 아무것도 없음"

#: ../templates/base.html:247
msgid "Notification"
msgstr ""

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:33
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: ../templates/profile/edit.html:66
msgid "Number of Burn-in Layers"
msgstr ""

#: ../templates/setup/consumables.html:22
msgid "Number of Complete Prints"
msgstr ""

#: ../templates/setup/consumables.html:20
msgid "Number of Layers"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:81 ../templates/plate/extrude.html:43
msgid "Number of Low Quality Layers"
msgstr "저 품질 레이어 개수"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:19
msgid "Number of Points in Height"
msgstr "높이에 있는 점 개수"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:15
msgid "Number of Points in Width"
msgstr "너비에 있는 점 개수"

#: ../templates/setup/consumables.html:21
msgid "Number of Prints"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:362 ../templates/profile/edit.html:414
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: ../templates/setup/upgrade.html:40
msgid "Offline Upgrade"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:72
msgid "Offset Lowest Point for Slicing"
msgstr "슬라이싱을 위한 오프셋 최저점"

#: ../templates/setup/setup.html:696
msgid "Once Per 10 Layers"
msgstr "10 레이어당 한 번"

#: ../templates/setup/setup.html:690
msgid "Once Per 2 Layers"
msgstr "2 레이어당 한 번"

#: ../templates/setup/setup.html:692
msgid "Once Per 3 Layers"
msgstr "3 레이어당 한 번"

#: ../templates/setup/setup.html:694
msgid "Once Per 5 Layers"
msgstr "5 레이어당 한 번"

#: ../templates/setup/setup.html:689
msgid "Once Per Layer"
msgstr "레이어당 한 번"

#: ../templates/setup/password.html:41
msgid "Online Access Key"
msgstr "온라인 액세스 키"

#: ../templates/setup/support.html:17
msgid "Online Document"
msgstr "온라인 문서"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:73
msgid "Only Display Point"
msgstr "디스플레이 포인트만"

#: ../templates/setup/setup.html:705
msgid "Only Last Image"
msgstr "마지막 이미지만"

#: ../templates/setup/setup.html:688
msgid "Only Manually"
msgstr "수동으로만"

#: ../templates/plate/history.html:9
msgid "Only Support"
msgstr "서포트만"

#: ../templates/base.html:31 ../templates/plate/list.html:35
msgid "Only Supports There"
msgstr "그곳만 지원"

#: ../templates/setup/setup.html:142
msgid "Open Before Each Layer"
msgstr "각 레이어 전 열음"

#: ../templates/setup/setup.html:144
msgid "Open Before Print"
msgstr "인쇄 전 열음"

#: ../templates/profile/edit.html:46
msgid "Optimum Temperature"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:76 ../templates/plate/edit.html:81
msgid "Optional"
msgstr "선택사항"

#: ../templates/plate/edit.html:87
msgid "Optional, override global mask"
msgstr "선택사항, 글로벌 마스크 재정의"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:28
msgid "Orange"
msgstr "주황색"

#: ../templates/base.html:54
msgid "Other Settings"
msgstr "다른 설정"

#: ../templates/plate/preview.html:59
msgid "Overhang areas on layers:"
msgstr "레이어의 오버행 영역:"

#: ../templates/profile/edit.html:17
msgid "Override Machine Settings"
msgstr "기계 설정 재정의"

#: ../templates/profile/edit.html:564
msgid "Override Print Stop Code"
msgstr "인쇄 중지"

#: ../templates/profile/edit.html:557
msgid "Override Resume Print Code"
msgstr "인쇄 재시작 코드 재정의"

#: ../templates/profile/edit.html:550
msgid "Override Start of Print Code"
msgstr "인쇄 시작 코드 재정의"

#: ../templates/profile/edit.html:570
msgid "Override X Resolution"
msgstr "X 해상도 재정의"

#: ../templates/profile/edit.html:578
msgid "Override Y Resolution"
msgstr "Y 해상도 재정의"

#: ../templates/plate/pcb.html:9
msgid "PCB Print"
msgstr "PCB 인쇄"

#: ../templates/plate/extrude.html:23 ../templates/plate/pcb.html:17
msgid "PNG/JPEG File"
msgstr "PNG/JPEG 파일"

#: ../templates/profile/compare.html:57
msgid "Parameter"
msgstr ""

#: ../templates/plate/history.html:8
msgid "Part Missing"
msgstr "부분 누락"

#: ../templates/setup/tools.html:40
msgid "Password Protection"
msgstr "비밀번호 보호"

#: ../templates/setup/password.html:54
msgid "Password Protection for Manufacturer Settings"
msgstr "제조업체 설정에 대한 비밀번호 보호"

#: ../templates/setup/password.html:11
msgid "Password for Admin"
msgstr "관리자 비밀번호"

#: ../templates/setup/password.html:22
msgid "Password for Dashboard"
msgstr "대시보드 비밀번호"

#: ../templates/profile/edit.html:39
msgid "Per Litre"
msgstr "Per Litre"

#: ../templates/plate/edit.html:91 ../templates/profile/edit.html:586
#: ../templates/setup/setup.html:536 ../templates/setup/setup.html:605
msgid "Percentage"
msgstr "Percentage"

#: ../templates/setup/setup.html:8
msgid "Physical 10, BCM 15"
msgstr "Physical 10, BCM 15"

#: ../templates/setup/setup.html:9
msgid "Physical 11, BCM 17"
msgstr "Physical 11, BCM 17"

#: ../templates/setup/setup.html:10
msgid "Physical 12, BCM 18"
msgstr "Physical 12, BCM 18"

#: ../templates/setup/setup.html:11
msgid "Physical 13, BCM 27"
msgstr "Physical 13, BCM 27"

#: ../templates/setup/setup.html:12
msgid "Physical 15, BCM 22"
msgstr "Physical 15, BCM 22"

#: ../templates/setup/setup.html:13
msgid "Physical 16, BCM 23"
msgstr "Physical 16, BCM 23"

#: ../templates/setup/setup.html:14
msgid "Physical 18, BCM 24"
msgstr "Physical 18, BCM 24"

#: ../templates/setup/setup.html:15
msgid "Physical 22, BCM 25"
msgstr "Physical 22, BCM 25"

#: ../templates/setup/setup.html:16
msgid "Physical 29, BCM 5"
msgstr "Physical 29, BCM 5"

#: ../templates/setup/setup.html:17
msgid "Physical 31, BCM 6"
msgstr "Physical 31, BCM 6"

#: ../templates/setup/setup.html:18
msgid "Physical 32, BCM 12"
msgstr "Physical 32, BCM 12"

#: ../templates/setup/setup.html:19
msgid "Physical 33, BCM 13"
msgstr "Physical 33, BCM 13"

#: ../templates/setup/setup.html:20
msgid "Physical 36, BCM 16"
msgstr "Physical 36, BCM 16"

#: ../templates/setup/setup.html:21
msgid "Physical 37, BCM 26"
msgstr "Physical 37, BCM 26"

#: ../templates/setup/setup.html:6
msgid "Physical 7, BCM 4"
msgstr "Physical 7, BCM 4"

#: ../templates/setup/setup.html:7
msgid "Physical 8, BCM 14"
msgstr "Physical 8, BCM 14"

#: ../templates/plate/plates.html:54
msgid "Pillars:"
msgstr "기둥:"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:58
#: ../templates/setup/setup.html:482 ../templates/setup/setup.html:489
msgid "Pixel"
msgstr "픽셀"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:23
msgid "Pixel Check"
msgstr "픽셀 확인"

#: ../templates/profile/edit.html:359
msgid "Pixel Dimming Type"
msgstr "픽셀 조광 유형"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:13
msgid "Place"
msgstr ""

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:26
msgid "Placeholder Text"
msgstr "텍스트"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:95
#: ../templates/plate/advanced-plates.html:21
msgid "Plate"
msgstr "플레이트"

#: ../templates/plate/generator.html:12
msgid "Plate Depth"
msgstr "플레이트 깊이"

#: ../templates/plate/pcb.html:13
msgid "Plate Name"
msgstr "플레이트 이름"

#: ../templates/plate/plates.html:76
msgid "Plate Size"
msgstr "플레이트 크기"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:39
msgid "Plate generated using old profile data."
msgstr "이전 프로필 데이터를 사용하여 생성된 플레이트."

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:5
msgid "Platform Information"
msgstr "플렛폼 정보"

#: ../templates/setup/setup.html:615
msgid "Platform Stop Position"
msgstr "플랫폼 중지 위치"

#: ../templates/setup/setup.html:757
msgid "Play Sound After Print Stop"
msgstr "인쇄 중지 후 사운드 재생"

#: ../templates/setup/distro.html:9
msgid "Please choose a distribution. Mask, default setting files and etc will be deployed."
msgstr "유통사를 선택하세요. 마스크, 기본 설정 파일 등이 배포됩니다."

#: ../templates/plate/extrude.html:7
msgid "Please upload an image with the same width and height as your projector's native resolution."
msgstr "프로젝터의 기본 해상도와 너비와 높이가 같은 이미지를 업로드하세요."

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:23
msgid "Point Width"
msgstr "포인트 너비"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:63
msgid "Position / Condition / Confirmation"
msgstr "위치 / 조건 / 확인"

#: ../templates/setup/setup.html:52
msgid "Positioning, speed, g-codes"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:58
msgid "Power Off"
msgstr "전원 끄기"

#: ../templates/printer.html:82
msgid "Power issue detected. It is serious issue that may cause random problems during printing."
msgstr "전원 문제가 감지되었습니다. 인쇄 중 심각한 문제가 발생할 수 있습니다."

#: ../templates/setup/setup.html:572
msgid "Power-Up on Start / Power-Down on Last Layer"
msgstr "시작 시 전원 켜기 / 마지막 레이어에서 전원 끄기"

#: ../templates/setup/setup.html:571
msgid "Power-Up on Start / Power-Down on Shutdown"
msgstr "시작 시 전원 켜기 / 종료 시 전원 끄기"

#: ../templates/setup/setup.html:570
msgid "Power-Up on Start / Power-Down on Stop"
msgstr "시작 시 전원 켜기 / 중지 시 전원 끄기"

#: ../templates/profile/edit.html:12
msgid "Prepare models for print, erode, dimming, 3D AA, AA, resolution, dimming, hollowing, mask"
msgstr "인쇄, 침식, 조광, 3D AA, AA, 해상도, 비우기, 마스크를 위한 모델 준비"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:36
#: ../templates/plate/advanced-plates.html:22 ../templates/plate/list.html:222
#: ../templates/plate/plates.html:67
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: ../templates/plate/list.html:286
msgid "Print After Sliced"
msgstr "슬라이스 후 인쇄"

#: ../templates/setup/setup.html:337
msgid "Print Stop Code"
msgstr "인쇄 중지 코드"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:51 ../templates/plate/list.html:170
#: ../templates/setup/consumables.html:19
msgid "Print Time"
msgstr "인쇄 시간"

#: ../templates/setup/tools.html:57
msgid "Printer"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:67
msgid "Printer Name"
msgstr "프린터 이름"

#: ../templates/setup/setup.html:73
msgid "Printer Type"
msgstr "프린터 종류"

#: ../templates/setup/setup.html:50
msgid "Printer name, HMI, theme, language, sound"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:57
msgid "Printer type, controller, GPIO, shutter"
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:25
#: ../templates/setup/custom-buttons.html:44
msgid "Printing"
msgstr "인쇄 중"

#: ../templates/printer.html:34
msgid "Proc"
msgstr "Proc"

#: ../templates/base.html:45 ../templates/setup/custom-inputs.html:16
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:42 ../templates/plate/list.html:90
msgid "Profile not found."
msgstr "프로필을 찾을 수 없습니다."

#: ../templates/index-progress.html:136
msgid ""
"Projector\n"
"\t\t\t\t\tOff"
msgstr ""
"LED\n"
"\t\t\t\t\t끄기"

#: ../templates/setup/setup.html:76
msgid "Projector / LCD"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:101
msgid "Projector / UV Turn Off"
msgstr "프로젝터 / UV 끄기"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:100
msgid "Projector / UV Turn On"
msgstr "프로젝터 / UV 켜기"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:39
msgid "Projector Calibration"
msgstr "프로젝터 보정"

#: ../templates/setup/mask.html:3
msgid "Projector Mask"
msgstr "프로젝터 마스크"

#: ../templates/setup/setup.html:547
msgid "Projector USB/Serial Port Address"
msgstr "프로젝터 USB/시리얼 포트 주소"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:16
#: ../templates/setup/setup.html:675
msgid "Pulse"
msgstr "Pulse"

#: ../templates/setup/wireless.html:41
msgid "Quality"
msgstr "퀄리티"

#: ../templates/setup/setup.html:529
msgid "Query Lamp Hours"
msgstr "쿼리 램프 시간"

#: ../templates/menu.html:36
msgid "RAMPS: Reconnect"
msgstr "RAMPS: 재연결"

#: ../templates/setup/tools.html:42
msgid "Raspberry Pi Settings"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:112 ../templates/plate/list.html:239
msgid "Re-slice"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:243
msgid "Re-slice Web"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:80
msgid "Re-slicing required."
msgstr ""

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:52
msgid "Record Current Height as Axis Height"
msgstr "현재 높이를 축 높이로 기록"

#: ../templates/plate/plates.html:52
msgid "Rect:"
msgstr "직사각형:"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:29
msgid "Red"
msgstr "레드"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:32
msgid "Red => Green"
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:100
msgid "Regenerate"
msgstr "재생성"

#: ../templates/plate/plates.html:66
msgid "Regenerate calibration job"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:277
msgid "Relative"
msgstr "상대적인"

#: ../templates/setup/tools.html:68
msgid "Reload"
msgstr ""

#: ../templates/index-progress.html:48
msgid "Remaining"
msgstr "남은 시간"

#: ../templates/setup/password.html:37
msgid "Remote Access to the printer"
msgstr "프린터에 대한 원격 액세스"

#: ../templates/setup/setup.html:767
msgid "Remote Slicer"
msgstr "원격 슬라이서"

#: ../templates/plate/edit.html:136
msgid "Remote slicing enabled."
msgstr ""

#: ../templates/plate/cover.html:23
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: ../templates/setup/mask.html:12
msgid "Remove Mask"
msgstr "마스크 제거"

#: ../templates/plate/list.html:224
msgid "Repair"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:99
msgid "Repair and re-slice"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:99
msgid "Report"
msgstr ""

#: ../templates/setup/support.html:7
msgid "Report a Bug"
msgstr "버그 보고"

#: ../templates/setup/tools.html:101
msgid "Report a Problem"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:54
msgid "Reset Grid"
msgstr "그리드 재설정"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:53
msgid "Reset Grid Values"
msgstr "그리드 값 재설정"

#: ../templates/setup/setup.html:193
msgid "Reset Position on Limit"
msgstr "리미트 포지션 재설정"

#: ../templates/analytics.html:43
msgid "Reset Stats"
msgstr "통계 초기화"

#: ../templates/printer.html:58 ../templates/profile/edit.html:24
msgid "Resin"
msgstr "레진"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:59 ../templates/plate/list.html:142
msgid "Resin Cost"
msgstr "레진 가격"

#: ../templates/setup/setup.html:623
msgid "Resin Depth"
msgstr "레진 깊이"

#: ../templates/profile/edit.html:259
msgid "Resin Level Detection"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:38
msgid "Resin Price"
msgstr "레진 가격"

#: ../templates/menu.html:13 ../templates/profile/profiles.html:4
msgid "Resin Profiles"
msgstr "레진 프로필"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:55 ../templates/plate/list.html:138
#: ../templates/setup/tools.html:60
msgid "Resin Usage"
msgstr "레진 사용량"

#: ../templates/profile/edit.html:11
msgid "Resin name, price, description"
msgstr "레진 이름, 가격, 설명"

#: ../templates/profile/edit.html:17
msgid "Resolution, codes, mask"
msgstr "해상도, 코드, 마스크"

#: ../templates/setup/setup.html:56
msgid "Resolution, remote slicer, light output, barrel correction"
msgstr ""

#: ../templates/setup/support.html:15
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#: ../templates/setup/tools.html:59 ../templates/setup/tools.html:77
msgid "Restart"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:301 ../templates/setup/setup.html:751
msgid "Restart Required"
msgstr "재시작 필요"

#: ../templates/setup/restore.html:3
msgid "Restore Backup"
msgstr "백업 복구"

#: ../templates/setup/restore.html:5
msgid "Restore Backup File"
msgstr "백업 파일 복구"

#: ../templates/import.html:30
msgid "Restore Machine Settings"
msgstr "기계 설정 복구"

#: ../templates/setup/setup.html:329
msgid "Resume Print Code"
msgstr "인쇄 재시작 코드"

#: ../templates/plate/list.html:194
msgid "Resume from the middle"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:315
msgid "Retract Speed"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:100 ../templates/profile/edit.html:530
msgid "Rotate 90°"
msgstr "90° 회전"

#: ../templates/plate/edit.html:96 ../templates/profile/edit.html:526
msgid "Rotate Layers"
msgstr "레이어 회전"

#: ../templates/setup/setup.html:93
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

#: ../templates/setup/wireless.html:39
msgid "SSID"
msgstr "SSID"

#: ../templates/plate/edit.html:31
msgid "STL, 3MF, OBJ, SLC, NSLICE, SVG, NanoDLP or Zip (PNG Files)"
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:98
msgid "Same as Profile"
msgstr "프로필과 동일"

#: ../templates/profile/edit.html:623 ../templates/profile/simple.html:104
#: ../templates/setup/editor.html:13 ../templates/setup/editor.html:27
#: ../templates/setup/editor.html:41 ../templates/setup/editor.html:55
#: ../templates/setup/editor.html:66 ../templates/setup/editor.html:80
#: ../templates/setup/password.html:35 ../templates/setup/password.html:48
#: ../templates/setup/password.html:62 ../templates/setup/setup.html:822
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:64
msgid "Save Mask"
msgstr "마스크 저장"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:42
msgid "Save Z Axis Calibration"
msgstr "Z축 보정 저장"

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:9 ../templates/plate/plates.html:25
msgid "Search Jobs"
msgstr ""

#: ../templates/setup/wireless.html:52
msgid "Searching wireless connections..."
msgstr ""

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:31
#: ../templates/profile/edit.html:162 ../templates/profile/edit.html:190
#: ../templates/profile/edit.html:198 ../templates/profile/edit.html:214
#: ../templates/profile/edit.html:290 ../templates/profile/edit.html:511
#: ../templates/profile/edit.html:74 ../templates/profile/edit.html:82
#: ../templates/profile/edit.html:90 ../templates/profile/profiles.html:19
#: ../templates/profile/simple.html:26 ../templates/profile/simple.html:37
#: ../templates/profile/simple.html:60 ../templates/profile/simple.html:72
#: ../templates/profile/simple.html:84 ../templates/profile/simple.html:96
#: ../templates/setup/setup.html:521
msgid "Second"
msgstr "초"

#: ../templates/plate/cover.html:22
msgid "Selected Covers"
msgstr "선택한 커버"

#: ../templates/term.html:9
msgid "Send Gcode"
msgstr "G코드 전송"

#: ../templates/index-progress.html:10
msgid "Send Report"
msgstr "보고서 전송"

#: ../templates/profile/edit.html:249
msgid "Separation Detection"
msgstr "분리 감지"

#: ../templates/term.html:5
msgid "Serial Terminal"
msgstr "시리얼 터미널"

#: ../templates/setup/setup.html:390
msgid "Servo Motor"
msgstr "서보 모터"

#: ../templates/setup/setup.html:415
msgid "Servo Pulse Width - Close"
msgstr "서보 펄스 폭 - 닫기"

#: ../templates/setup/setup.html:406
msgid "Servo Pulse Width - Open"
msgstr "서보 펄스 폭 - 열기"

#: ../templates/setup/setup.html:424
msgid "Servo Signal Length"
msgstr "서보 신호 길이"

#: ../templates/profile/profiles.html:35 ../templates/profile/profiles.html:40
msgid "Set default resin profile"
msgstr ""

#: ../templates/setup/tools.html:12
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:15
msgid "Setup"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:284
msgid "Shield Axis Direction"
msgstr "쉴드 축 방향"

#: ../templates/setup/setup.html:126
msgid "Shield Use"
msgstr "쉴드 사용"

#: ../templates/setup/setup.html:316
msgid "Shutdown Code"
msgstr "종료 코드"

#: ../templates/setup/setup.html:138
msgid "Shutter"
msgstr "셔터"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:103
#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:63
msgid "Shutter Close"
msgstr "셔터 닫기"

#: ../templates/setup/setup.html:376
msgid "Shutter Close Code"
msgstr "셔터 닫기 코드"

#: ../templates/setup/setup.html:398
msgid "Shutter GPIO"
msgstr "셔터 GPIO"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:102
#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:62
msgid "Shutter Open"
msgstr "셔텨 열기"

#: ../templates/setup/setup.html:366
msgid "Shutter Open Code"
msgstr "셔터 열기 코드"

#: ../templates/setup/setup.html:386
msgid "Shutter Type"
msgstr "셔터 유형"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:11
msgid "Size"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:386
msgid "Skip Dimming for Early Layers"
msgstr "초기 계층의 조광 건너뛰기"

#: ../templates/plate/edit.html:110
msgid "Slice on Browser and Submit"
msgstr "브라우저에서 슬라이스 및 제출"

#: ../templates/profile/edit.html:12
msgid "Slicer Options"
msgstr "슬라이서 옵션"

#: ../templates/setup/setup.html:56
msgid "Slicing and Print Quality"
msgstr ""

#: ../templates/plate/wasm.html:3
msgid "Slicing on browser"
msgstr "브라우저에서 슬라이싱"

#: ../templates/plate/list.html:122
msgid "Slicing..."
msgstr "슬라이싱 중..."

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:107
msgid "Slicing... (You can start printing)"
msgstr "슬라이싱 중... (인쇄를 시작할 수 있음)"

#: ../templates/profile/edit.html:324
msgid "Slow Section Height"
msgstr "느린 섹션 높이"

#: ../templates/plate/preview.html:84
msgid "Smallest Area"
msgstr "최소 면적"

#: ../templates/base.html:30 ../templates/plate/list.html:34
msgid "Some Parts Are Missing"
msgstr "일부분이 누락됨"

#: ../templates/setup/setup.html:46
msgid "Some critical settings such as type of the shield and etc, will not take effect in the middle of printing. To change those settings without restart, stop printing and submit this page again."
msgstr "쉴드 유형 등과 같은 일부 중요 설정은 인쇄 도중에 적용되지 않습니다. 다시 시작하지 않고 이러한 설정을 변경하려면 인쇄를 중지하고 이 페이지를 다시 제출하십시오."

#: ../templates/setup/tools.html:38
msgid "Sound"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:96
msgid "Source file contains faulty structure."
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:91
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

#: ../templates/plate/preview.html:91
msgid "Special"
msgstr "특별한"

#: ../templates/profile/edit.html:332
msgid "Speed in Slow Section"
msgstr "느린 섹션 속도"

#: ../templates/plate/list.html:202 ../templates/setup/tools.html:76
msgid "Start"
msgstr ""

#: ../templates/index-progress.html:131
msgid "Start Display"
msgstr "디스플레이 시작"

#: ../templates/setup/setup.html:322
msgid "Start of Print Code"
msgstr "인쇄 시작 코드"

#: ../templates/analytics.html:45
msgid "Start of The Print - Auto Update"
msgstr ""

#: ../templates/analytics.html:46
msgid "Start of The Second Layer - Auto Update"
msgstr ""

#: ../templates/plate/plates.html:59
msgid "Start the print"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:150
msgid "Step GPIO for Z-Axis"
msgstr "Z축 스템 GPIO"

#: ../templates/setup/setup.html:735
msgid "Stepper Driver Fault Detection GPIO"
msgstr "스테퍼 드라이버 오류 감지 GPIO"

#: ../templates/setup/tools.html:75
msgid "Stop"
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:64 ../templates/plate/edit.html:76
#: ../templates/plate/list.html:147
msgid "Stop Layers"
msgstr "레이어 중지"

#: ../templates/plate/extrude.html:39
msgid "Stop Layers - Comma Seperated"
msgstr "레이어 중지 - 쉼표 구분"

#: ../templates/plate/list.html:213
msgid "Stop the job"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:729
msgid "Stop/Shutdown Physical GPIO"
msgstr "중지/종료 Physical GPIO"

#: ../templates/setup/setup.html:702
msgid "Storage Mode"
msgstr "저장 모드"

#: ../templates/printer.html:83
msgid "Storage corruption detected. Storage should get repaired."
msgstr "저장소 손상이 감지되었습니다. 저장소를 수리해야 합니다."

#: ../templates/printer.html:87
msgid "Storage does not work as expected."
msgstr ""

#: ../templates/plate/edit.html:109 ../templates/setup/consumables.html:52
#: ../templates/setup/custom-inputs.html:70
msgid "Submit"
msgstr "제출"

#: ../templates/plate/history.html:7
msgid "Success"
msgstr "성공"

#: ../templates/base.html:24 ../templates/plate/list.html:28
msgid "Successful Print"
msgstr "성공적인 인쇄"

#: ../templates/setup/support.html:6
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: ../templates/setup/support.html:18
msgid "Support Forum"
msgstr "지원 포럼"

#: ../templates/plate/generator.html:35
msgid "Support Padding"
msgstr "서포트 패딩"

#: ../templates/setup/upgrade.html:50
msgid "Switch to {{version}}"
msgstr "{{version}} 으로 변경"

#: ../templates/menu.html:16
msgid "System"
msgstr "시스템"

#: ../templates/setup/tools.html:84
msgid "System Health"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:751
msgid "TCP Port to Listen"
msgstr "수신할 TCP 포트"

#: ../templates/index-progress.html:142
msgid "Take Photo"
msgstr "사진 찍기"

#: ../templates/printer.html:36
msgid "Temp"
msgstr "온도"

#: ../templates/setup/tools.html:69
msgid "Terminate"
msgstr ""

#: ../templates/setup/wireless.html:76
msgid "Terminate WiFi Connections"
msgstr "와이파이 연결 종료"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:32
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: ../templates/plate/pcb.html:6
msgid "The PCB schema will be inverted automatically."
msgstr "PCB 스키마가 자동으로 반전됩니다."

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:105 ../templates/plate/list.html:117
msgid "The job is not sliced yet."
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:104
msgid "The object(s) contain overhang areas."
msgstr ""

#: ../templates/setup/upgrade.html:8
msgid "The process could takes few seconds to minutes depending on the quality of your internet connection."
msgstr "이 프로세스는 인터넷 연결 품질에 따라 몇 초에서 몇 분이 소요될 수 있습니다."

#: ../templates/setup/upgrade.html:10
msgid "The upgrade process would not change your configurations."
msgstr "업그레이드는 구성을 변경하지 않습니다."

#: ../templates/setup/setup.html:113
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: ../templates/plate/list.html:110
msgid "This job is corrupt."
msgstr ""

#: ../templates/plate/advanced-plates.html:73
msgid "This plate is corrupted."
msgstr "이 플레이트는 손상되었습니다."

#: ../templates/plate/preview.html:46
msgid ""
"This plate is still being processed, the image of some\n"
"            layers is still missing."
msgstr ""
"이 플레이트는 아직 처리중입니다.\n"
"몇개의 레이어 이미지가 여전히 누락되었습니다."

#: ../templates/plate/extrude.html:9
msgid "This process could take up to a minute to complete, depending on the depth."
msgstr "이 프로세스는 깊이에 따라 완료하는 데 최대 1분이 소요될 수 있습니다."

#: ../templates/setup/setup.html:389
msgid "Through Shield"
msgstr "실드를 통해"

#: ../templates/printer.html:95
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: ../templates/setup/timezone.html:5 ../templates/setup/tools.html:45
msgid "Timezone"
msgstr ""

#: ../templates/profile/profiles.html:17 ../templates/setup/consumables.html:10
#: ../templates/setup/custom-inputs.html:9
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ../templates/index-progress.html:78
msgid "To Layer"
msgstr "레이어로"

#: ../templates/setup/password.html:46
msgid "To enable the remote access to the printer, please enter random access key"
msgstr "프린터에 대한 원격 액세스를 활성화하려면 임의 액세스 키를 입력하십시오."

#: ../templates/setup/upgrade.html:11
msgid "To monitor the process you could checkout the dashboard activity log."
msgstr "프로세스를 모니터링하기 위해 대시보드 활동 로그를 확인할 수 있습니다."

#: ../templates/setup/password.html:59
msgid "To remove manufacturer lock, enter correct password."
msgstr "제조업체 잠금을 제거하려면 올바른 비밀번호를 입력하십시오."

#: ../templates/setup/password.html:31
msgid "To remove the password protection, remove the username from the input and submit."
msgstr "비밀번호 보호를 제거하려면 입력에서 사용자 이름을 제거한 후 제출합니다."

#: ../templates/plate/edit.html:117
msgid "To speedup slicing you can use, NanoDLP remote slicer feature or SLC format."
msgstr ""

#: ../templates/menu.html:3
msgid "Toggle Navigation"
msgstr "네비게이션 전환"

#: ../templates/plate/preview.html:18
msgid "Toggle Overhang Areas"
msgstr "오버행 영역 전환"

#: ../templates/menu.html:26
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:76
msgid "Top ⇧"
msgstr "위 ⇧"

#: ../templates/printer.html:19
msgid "Total Cure Time"
msgstr "총 경화 시간"

#: ../templates/printer.html:7
msgid "Total Layers Printed"
msgstr "인쇄된 총 레이어"

#: ../templates/printer.html:12
msgid "Total Plates Printed"
msgstr "인쇄된 총 플레이트"

#: ../templates/printer.html:24
msgid "Total Print Time"
msgstr "총 인쇄 시간"

#: ../templates/plate/preview.html:80
msgid "Total Solid Area"
msgstr "총 입체 면적"

#: ../templates/setup/tools.html:110
msgid "Tracing"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:402
msgid "Transitional Layer"
msgstr "전환 레이어"

#: ../templates/setup/tools.html:106
msgid "Troubleshoot"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:391
msgid "True/False Signal"
msgstr "참/거짓 신호"

#: ../templates/setup/setup.html:92
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:61
msgid "Turn Off"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:60
msgid "Turn On"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:513
msgid "USB / Serial Port - ASCII (\\n)"
msgstr "USB / 시리얼 포트 - ASCII (\\n)"

#: ../templates/setup/setup.html:512
msgid "USB / Serial Port - ASCII (\\r)"
msgstr "USB / 시리얼 포트 - ASCII (\\r)"

#: ../templates/setup/setup.html:511
msgid "USB / Serial Port - ASCII (\\r\\n)"
msgstr "USB / 시리얼 포트 - ASCII (\\r\\n)"

#: ../templates/setup/setup.html:514
msgid "USB / Serial Port - Binary"
msgstr "USB / 시리얼 포트 - 바이너리"

#: ../templates/setup/setup.html:130
msgid "USB/Serial"
msgstr "USB/시리얼"

#: ../templates/setup/setup.html:256
msgid "USB/Serial Port Address"
msgstr "USB/시리얼 포트 주소"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:99
#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:59
msgid "UV LED / Projector"
msgstr "UV LED / 프로젝터"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:37
msgid "Unit Text"
msgstr "단위 텍스트"

#: ../templates/calibration/projector-calibration.html:69
msgid "Update Lamp Hours [Usage: {{lampHours}}h]"
msgstr ""

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:63
msgid "Update Mask File"
msgstr "마스크 파일 업데이트"

#: ../templates/setup/tools.html:66 ../templates/setup/tools.html:78
#: ../templates/setup/upgrade.html:44
msgid "Upgrade"
msgstr ""

#: ../templates/setup/upgrade.html:5
msgid "Upgrade from build #{{vers.Current}}"
msgstr "빌드 #{{vers.Current}}에서 업그레이드"

#: ../templates/setup/upgrade.html:31
msgid "Upgrade to the beta version"
msgstr "베타 버전으로 업그레이드"

#: ../templates/setup/upgrade.html:24
msgid "Upgrade to the latest stable version"
msgstr "최신 안정 버전으로 업그레이드"

#: ../templates/setup/custom-sound.html:9 ../templates/setup/restore.html:8
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: ../templates/plate/list.html:73
msgid "Uploaded on: {{row.UploadedOn}}"
msgstr ""

#: ../templates/printer.html:49
msgid "Uptime"
msgstr "업타임"

#: ../templates/plate/plates.html:43
msgid "Use a single layer to generate a job"
msgstr ""

#: ../templates/profile/edit.html:596
msgid "Use, If Available"
msgstr "사용 가능한 경우 사용"

#: ../templates/setup/password.html:7
msgid "Username for Admin"
msgstr "관리자 사용자 이름"

#: ../templates/setup/password.html:18
msgid "Username for Dashboard"
msgstr "대시보드 사용자 이름"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:30
msgid "Value Type"
msgstr "값 유형"

#: ../templates/setup/setup.html:440
msgid "Vertical Resolution"
msgstr "수직 해상도"

#: ../templates/setup/setup.html:501
msgid "Vertically"
msgstr "수직"

#: ../templates/setup/setup.html:104
msgid "View Mode"
msgstr ""

#: ../templates/setup/wireless.html:67
msgid "WEP"
msgstr "WEP"

#: ../templates/setup/wireless.html:68
msgid "WPA"
msgstr "WPA"

#: ../templates/index-progress.html:82
msgid "Wait After"
msgstr "대기 후"

#: ../templates/plate/preview.html:101 ../templates/profile/simple.html:70
msgid "Wait After Cure"
msgstr "경화 후 대기"

#: ../templates/plate/preview.html:105 ../templates/profile/edit.html:289
#: ../templates/profile/simple.html:94
msgid "Wait After Lift"
msgstr "리프트 후 대기"

#: ../templates/profile/edit.html:197
msgid "Wait After Print"
msgstr "인쇄 전 대기"

#: ../templates/index-progress.html:80
msgid "Wait Before"
msgstr "대기 전"

#: ../templates/plate/preview.html:95 ../templates/profile/simple.html:24
msgid "Wait Before Cure"
msgstr "경화 전 대기"

#: ../templates/profile/edit.html:189
msgid "Wait Before Print"
msgstr "인쇄 전 대기"

#: ../templates/setup/setup.html:294
msgid "Wait GPIO"
msgstr "대기 GPIO"

#: ../templates/profile/edit.html:378
msgid "Wall Around Dimming"
msgstr "조광 주변의 벽"

#: ../templates/setup/upgrade.html:28
msgid "What's new on the latest beta"
msgstr "최신 beta 버전의 새로운 기능"

#: ../templates/setup/upgrade.html:21
msgid "What's new on the latest stable"
msgstr "최신 stable 버전의 새로운 기능"

#: ../templates/menu.html:50
msgid "Wi-Fi"
msgstr "와이파이"

#: ../templates/setup/setup.html:98
msgid "WiFi Country"
msgstr ""

#: ../templates/menu.html:45
msgid "Wired"
msgstr ""

#: ../templates/setup/wireless.html:36
msgid "Wireless Connections"
msgstr ""

#: ../templates/setup/setup.html:459
msgid "X/Y Resolution"
msgstr "X/Y 해상도"

#: ../templates/setup/setup.html:467
msgid "Y Resolution"
msgstr "Y 해상도"

#: ../templates/setup/setup.html:197
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: ../templates/setup/custom-inputs.html:50
msgid "You can add additional inputs to the setup page and they will be accessible as Gcode keywords. eg. [[_ResinPumpAmount]]"
msgstr "설정 페이지에 입력을 추가할 수 있으며, Gcode 키워드로 액세스할 수 있습니다. 예. [[_ResinPumpAmount]]"

#: ../templates/setup/upgrade.html:13
msgid "You can do manual upgrade by using SSH terminal."
msgstr "SSH 터미널을 사용하여 수동 업그레이드를 수행할 수 있습니다."

#: ../templates/plate/cover.html:6
msgid "You can partially select and cover some sections of the plate to prevent further damage to PDMS and resin waste."
msgstr "PDMS의 손상 및 레진 낭비를 방지하기 위해 플레이트의 일부 섹션을 부분적으로 선택하여 덮을 수 있습니다."

#: ../templates/menu.html:22
msgid "Z Axis Control"
msgstr "Z축 제어"

#: ../templates/profile/edit.html:585
msgid "Z Model Size Modifier"
msgstr "Z 모델 크기 제어"

#: ../templates/setup/custom-buttons.html:38
msgid "Z-Axis Calibration"
msgstr "Z축 보정"

#: ../templates/setup/setup.html:674
msgid "Z-Axis Height"
msgstr "Z축 높이"

#: ../templates/calibration/z-calibration.html:21
msgid "Zero Level"
msgstr "제로 레벨"

#: ../templates/setup/setup.html:287
msgid "Zero at Bottom"
msgstr "하단에서 시작"

#: ../templates/setup/setup.html:288
msgid "Zero at Top"
msgstr "상단에서 시작"

#: ../templates/plate/list.html:161
msgid "days ago"
msgstr "일 전"

#: ../templates/plate/edit.html:62
msgid "height:thickness,mm:micron"
msgstr "높이:두께,mm:micron"

#: ../templates/plate/list.html:163
msgid "hours ago"
msgstr "시간 전"

#: ../templates/setup/setup.html:131
msgid "i2c"
msgstr "i2c"

#: ../templates/setup/setup.html:301
msgid "i2c Address"
msgstr "i2c 주소"

#: ../templates/calibration/mask-generator.html:23
#: ../templates/plate/edit.html:72 ../templates/plate/list.html:77
#: ../templates/plate/plates.html:76 ../templates/setup/setup.html:677
msgid "mm"
msgstr "mm"

#: ../templates/profile/edit.html:241 ../templates/profile/edit.html:307
#: ../templates/profile/edit.html:316 ../templates/profile/simple.html:13
msgid "mm/min"
msgstr "mm/분"

#: ../templates/profile/edit.html:232 ../templates/profile/edit.html:298
msgid "mm/min (Direct Control: μm/Second)"
msgstr "mm/분 (직접 제어: μm/초)"

#: ../templates/setup/setup.html:406 ../templates/setup/setup.html:415
msgid "ms"
msgstr "ms"

#: ../templates/plate/list.html:216
msgid "of"
msgstr "of"

#: ../templates/analytics-offline.html:41
msgid "{{file}}"
msgstr ""

#: ../templates/plate/list.html:77 ../templates/profile/edit.html:154
#: ../templates/setup/setup.html:459
msgid "μm"
msgstr "μm"

#: ../templates/profile/edit.html:333 ../templates/setup/setup.html:632
msgid "μm/Second"
msgstr "μm/초"

#: ../templates/base.html:112
msgid "∑"
msgstr "∑"

#: ../templates/base.html:111
msgid "ⓘ"
msgstr "ⓘ"
